---
title: "RehBuck Lektorat - Dienstleistung Korrektorat"
motto: "Texte mit Stil"
date: "2018-01-22"
publishdate: "2017-01-23"
subheader: "Korrektorat"

---

Korrektorat ist eine Sache, bei der es viel und intensiv zu korrigieren gibt.
Immer mehr und ummer wieder unt immer meer und immer wieder und es wiederholt sich immer wieder, immer weiter und immer noch.....
